Состав файлов:
1. ВКР_Котов.DOCX - выпускная квалификационная работа
2. ВКР ПРЕЗЕНТАЦИЯ Котов.PPTX - презентация по выпускной квалификационной работе
3. ВКР_Котов.ipynb - jupiter ноутбук с моделями машинного обучения
4. X_bp.xlsx - файл данных
5. X_nup.xlsx - файл данных
6. ВКР_flask_Котов.ipynb - jupiter ноутбук с кодом для интерфейса запуска web приложения расчета предсказания нейронной сети
7. app3.py - код для интерфейса запуска web приложения расчета предсказания нейронной сети
8. templates\login.html - HTML интерфейс запуска расчета нейронной сети
9. models - папка с моделью нейронной сети